[慎入]有隻蟲係我房門到結繭

睇落去又結得幾靚

入邊係咁樣

輕輕力咁㩒一㩒佢，竟然有血出黎

有無人知係咩蟲黎，係唔係會吸人血

啲血其實係來自樓主嘅

唔怪得呢排個腎好似虧左d

咁唔係應該點做 我驚佢吸乾我d精血

做乜鳩要等佢進化到究極體

有無連登昆蟲專家認得出呢隻係咩蟲？
專吸毒撚血既

做咩唔用保鮮紙包鳩住佢

等佢成長左咪可以同隻蟲做愛囉傻閪 仲洗撚打丁

好似木乃伊